人在瑞和街

好肚餓有無野好食

橙

對唔住 係我軟弱唔食橙

去食又一川

食豬頸肉酸菜米線 好正

ching成日入瑞和街？

放狗多 肉酸狗食慣果頭啲狗飯

食針 瑞和街最多

@needle_賓

銀針粉

吃個頭d淫妻

金針菇